「理想與現實圖」五香烤魚

灰左

人哋新鮮屙出嚟你咪趁熱食囉